<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (1)

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 反應唔錯，打算出個外傳，先由主角羅大舟老友阿BEN講起!

>>> 前作LINK係度!

---------------------------------

我叫做張志斌阿BEN，係深水埗出世深水埗大，同父母阿妹4個人住係唐樓3樓，日日行上屋企真係好辛苦。

深水埗係一個好舊既地方，品流複雜咩人都有。有做飲食業既人、有做小販、有做收賣既人，一句講晒住係依度既人或工作既人教育水平都比賽低收入亦好少。

(註: 依個係阿BEN細細個80-90年代既感覺，唔係講現在差。 作者感覺現在既深水埗正在改變中同以前已經大大不同。)

2樓有一個單位原本入面住左一個叫娟婆婆既人，對我同妹妹好好成日請我地食糖，所以我地都好鐘意去娟婆婆度，有時阿媽唔得閒會叫娟婆婆睇住我地，我地關係好好。 娟婆婆屋企養左一隻花貓，有時候我同妹妹會自己行落去玩‧

記得大約我8歲左右，阿媽拖住我同阿妹放學返屋企，去到娟婆婆個單位冇關大閘，門口開住紅色燈。

果時我都唔知咩野黎:「阿媽，我想探娟婆婆啊!」

阿媽:「啋~~~ 唔好亂講野，娟婆婆搬走左啦。以後唔好黎依度。」 之後就急急腳拉走左我同阿妹。

果時候細個見到好多叔叔會去果個單位，出入既叔叔個個都好似好開心咁。 唔通入面有糖食所以個個都咁開心??? 不過次次行過阿媽都好似好唔鐘意果個單位咁就拉走左我同阿妹。

細個時候既我都好有好奇心，有一次我同阿妹講:「妹妹，我見好多叔叔去完娟婆婆屋企都好開心，唔知道係唔係有糖食，我地一齊偷偷地去睇下好唔好??」

阿妹細我3年，5歲。 我做阿哥有一份自覺要好好照顧妹妹，所以今次佢一齊去娟婆婆屋企玩同拎糖，因為我個人認為D叔叔咁開心一定係有糖食，有好野我係唔會唔益我阿妹。

拖住阿妹開開心心咁落左2樓，見到個之前冇既燈箱。 阿妹見到就問我:「哥哥依個咩字? 大咩呀?」

阿妹只係識其中1隻字，對於已經讀小學既我黎講識既字當然比阿妹多，果個燈箱上面只有4隻字，4隻我都識讀晒。

我就好威威咁指住D字大聲朗讀出:「大~波~少~婦~~ 妹妹跟我讀一次!」

由細到大我都好有心教阿妹讀書，我同個妹一齊係度讀:「大~~波~~少~~婦~~~」

「係啦~岩啦，妹妹你自己讀一次。」

「大~~波~~少~~婦~~~」

「冇錯啦~~~妹妹好叻」 對於妹妹係我精心教導之下阿妹學得咁快，我感到欣慰!!!

「哥哥，咩叫大~波~少~婦~啊?」妹妹求知慾好強。 而對於天真既小學雞既我黎講我只能夠照字面去理解。

「即係入面有個大氣球玩囉。」 我唔理做咩事要特別註明少婦，一個年輕既婦女同一個大氣球有咩關係!?

我唔理咁多啦，一陣去問阿媽就知道:「我地入去搵糖食同玩氣球啦。」

阿妹以為就快有糖食又有氣球玩，好開心咁同我進入依個神秘領域!

未睇先正評

LM

正

手機響鈴

依加一出現大波少婦就凝住係.....

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (2)

---------------------------------

同妹妹入左去間屋，發現同以前唔同晒。 入左度閘之後入面係廳，個廳咩都冇係得十幾張椅係度，窗戶拉左窗簾密不透光。 屋內既燈光比較暗，牆既四圍貼左D海報。

「哥哥，點解D海報姊姊冇著衫既?」

「我都唔知道啊!」 我第一次見到女性唔著衫露出左乳房，我有睇”變變變生命力”我知果度係餵奶用。 「我地搵完糖食就走啦。」 糖既吸引力對於小朋友黎講遠比女人身體重要。

依個時間，房門打開左，有一男一女係房出黎， 個男人係一個叔叔佢好開心咁，而 後面係一個著好少布既姐姐繞住個男人有講有笑咁一齊出黎。

少布姐姐:「依~ 小朋友你地做咩入左黎? 依度唔係你地黎既地方黎~」 少布姐姐好溫柔咁同我地兄妹講。

個叔叔就好似好驚咁走左出去。

「姐姐你好，我地想黎拎糖食，以前娟婆婆會比糖我地食。」我唔知眼前依位少布姐姐會唔會比糖我地食。

「哦… 原來想食糖等等。」 少布姐姐好快就係房拎左糖比我同妹妹「你地住係依度?」

「多謝姐姐~~~ 係啊我同妹妹係上面住。」 我地好快手折左糖黎食。

「唔… 小朋友，你知唔知道我屋企唔係小朋友黎玩梗地方，你地記住以後都唔好入依D地方。」 少布姐姐掂住我地個頭；「你地爸爸媽媽唔鐘意我架，你地食完糖就返屋企，要比心機讀書唔好好似姐姐咁要係度返工啊!!! 」

「知道!」 我同阿妹果時時係知道個個大人都係叫人比心機讀書之後要搵份好工做。

「好啦，記得唔好同任何人講你地落左黎搵姐姐。」

「知道」 我同阿妹其實好聽話，真係冇再去過2樓單位亦冇同家人講我地去過。

幾年後我入左中學，亦開始知道男女之間既事情，明白左做咩少布姐姐會叫我地讀書唔好做佢果D野。 我以為少布姐姐係一個好人，直到某一日我憎死佢。

大家放心，阿BEN篇冇鬼

Ben老豆搵姐姐開心

新post留名正評

lm

樓主好波！

呢排最得最開心就係你個故同埋party queen
前排有個落左妝好撚唔掂嘅故
寫寫下比人屌到發脾氣之後爛尾
真心好撚唔掂

樓主我屌你呀
琴日睇完個結局嚇到訓唔著

個落妝故真係把撚，將同一佈局重複又重複咁寫，睇睇吓索性唔睇，屌都費撚事！

不過後面轉得太硬有d爛尾feel，但前面真係好睇

屌

shut up

會唔會又失控變鬼故

---------------------------------
<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (3)

---------------------------------

F1我就識左羅大舟。羅大舟比我高大少少又靚仔DD咁多多，好受女生歡迎，特別係佢既笑容，笑起上黎D牙好似會反光咁。佢性格上對女仔係會比較好少少，佢覺得要就下女性，所以女生都覺得佢好有風度。

佢當時坐我後面，時不時會有D女同學小息會走去同佢傾計。 老老豆豆果時我係幾想知比咁多女圍住自己既感覺係點。

大舟雖然受女生歡迎，但似乎唔係太享受同女仔有太多接觸。 因為我地一班男生見到佢咁受歡迎有D眼紅佢，由於仲係細過，大家都係同返男仔玩多D。

而我就比較受全斑歡迎，我叫做讀書勤力，平日對人又客客氣氣(難聽D叫世界仔)

對於大舟比男生排擠，我有少少覺得佢慘，可能同佢前後坐，多傾計所以知佢份人好NICE我唔會唔鐘意大舟。加上同佢大家都係住附近街，父母都係冇咩錢既人，所以同佢比較Frd D。

我為左令大舟可以同男仔關係好D，平日有咩事都會叫大舟一齊做。 食LUNCH, 打波, 星期六日睇戲之類。慢慢大舟都係我幫助之後同到班男生一齊玩到。

好多時我地會同大舟一班仔去街場打藍球，有時間D女仔會去街場睇大舟打波。 大舟運動其實幾叻下，有時候我會明白做咩事大舟可以吸引到咁多女仔，因為佢真係幾有光芒下。

而我唯一比大舟優勝既就係我真係好比心機讀書，我差唔多年年都考全級頭幾名。 間唔中都會同D同學交流一下。當然我同大舟住得近，好多時會一齊上對方屋企溫書。

我比心機讀書係因為我真係唔想窮，我想同家人一齊可以生活好D，所以我真係好比心機好努力。 上堂留心，落堂亦都會溫書。

F1-F3既學生生活大約都係打波溫書。 返到屋企有時間幫下阿媽手煮飯同教下阿妹功課。

去到F3考升班試，由於比較緊張，所以大舟都好勤力溫習，有一次同佢上我度溫書，經過見到2/F既黃色架步，企左係度問我。

「喂阿BEN，你有冇入過去? 女面係點架? 」 大舟好奇問:「黎過你度咁多次，見入面唔算多人，條女係唔係唔靚女?」

我有入過啊，細細過既時候，不過我一定唔會同大舟講啦:「行啦咪咁8啦咸濕仔。」

「咩姐~ 你唔好奇架? 好想知入面係點，個程序係點。 唔知做愛係咩感覺!?」 大舟同我一樣都係處! 知道左我有D放心。

「行啦，就快考試啦。」

經過兩星期，F3考完升班試，我地一班人同學就約左出去唱K。 有大舟、YUKI (大舟未來女朋友)、同幾個男女同學仲有一個叫CECI既女同學，一行10人去左MK唱K。

唔好睇下係書蟲，平日我都會唱歌，所以唔會話唔識唱。 而我亦都係比較識搞氣氛既人，加上果日考完升班試大家都好開心，之後我又提意大家叫左D啤酒飲。 我地果晚係K房唱到2點幾有幾個女仔醉左先走人。

特別係YUKI同CECI醉到亂講野，又嘔。 YUKI, CECI大舟同我4個住得近， 咁我就同大舟4個人坐的士送佢地返去。

CECI同YUKI一上車就訓左。 我同大舟都唔係有錢人，變左的士錢得我同佢兩個人SHARE! 話就話MK去深水埗好近，但要兩人夾幾十蚊對中學生都幾慘下。

所以我地夾左係YUKI同CECI屋企中間點落車，之再各自搬一個返屋企。

YUKI係一個眼大大瘦削、有少少包包面既女仔、身材都有少少料到算係靚女一個。 而CECI就係一個靚女，係班上面叫做係女神級聽說出面都好多人追下，唔知有冇男朋友。

原來既安排係大舟送CECI ，我就送YUKI。 不過唔知做咩YUKI一落車就攬住大舟唔放:「啊…. 我唔要你送，我要同大舟一齊，我要你送…..」

其實我懷疑YUKI係份醉想同大舟送佢。 大舟比佢死攬住，唯有將手上既CECI轉交比我，我睇得出大舟有少少唔捨得。

「你就好啦~~~」同我打左個眼色「你慢慢啦」 奸笑左一下。

放心曬

呵呵...

留名

其實正傳個故事方向我BUY
收尾急係急左D, 但見好就收同埋劇情至少合理, 作為短篇故唔應該拖咁長
好似而家咁, 出左外傳更有味道
留名睇埋個外傳佢

(BTW如果再寫落去都可以 搵MANDY做女主角, 不過要睇樓主既功力了, 女性角度係好難寫的)

成個post就係睇作者拋書包
但你又明知佢係臨時搵資料再拋比你果下好笑
之後班狗公讀者就汪汪汪汪讚個作者識飲威士忌好有型
痴撚線！

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (4)

---------------------------------
我明佢咩意思，不過借人醉左上人好似好狗，我真係做唔出。 加上我係處男，要我同一個醉左既女仔黎，我真係唔識點做。 最重要係我諗起如果我搞左佢，我可能要坐監，咁我家人點算?

反而我擔心大舟，唔知佢會唔會食左YUKI! 不過佢咁靚仔，YUKI又好似好鐘意佢，我估食左都冇野下話!?!? 唔好擔心佢咁多。

我將CECI左手搭住我膊頭，自己右手就捉住CECI右手手臂慢慢行返去。

阿女神CECI其實唔算高，165CM左右高，係我地間BAND 1尾BAND 2頭學校成績算中上遊，平日都叫乖乖女。 眼大明亮，嘴唇細薄，身穿背心短褲。

我扶住佢時，CECI身向前傾露出左少少波罅，不過我唔敢睇，怕比人見到我偷睇佢。 加上夜晚深水埗其實真係好可怕下。

街燈暗黃四圍黑壓壓，兩面唐樓殘舊，加上兩旁係已經關左門既小販檔，附近又多黃色架部，三山五嶽既人係D黃色架部附近流連。

佢地見住我扶住個女神級女生學，不停眼望望我，果下我真係驚佢地走出黎打我一身之後捉左CECI。

雖然係深水埗長大，但我都係會好怕，一路護花一路怕怕。 最慘係行行下CECI嘔…. (有冇搞錯，飲啤酒都嘔) 。 我同佢停左係一個後巷度比佢嘔。

「嘔……呵…..嘔….」 原來女神都會嘔。 咩女神既幻想都冇晒…

「喂…好D未?」 我真係唔想行咁近CECI，但唔捉住佢又企唔穩。

「依….BEN，你好! 嘻…嘻….」 CECI傻下傻下咁笑，我望住佢有一下比佢電親既感覺。

「我地快D返屋企啦。」我留意到遠處有3個人望住我地，其中一個有少少動作似想行過黎。

我唔想搞事，都係快手送佢返屋企。捉起CECI急急腳走。

CECI嘔完之後好似清醒左少少，可以行得快D! 而我望一望後面，果3個人都行梗黎我地度，仲越行越怏。

WTF!!!!! 唔好搞我地啊…… 我攬到CECI實一實:「喂我地要跑啦….後面有人跟我地。」 我地當時係福華街北河街交界，我地要向長沙灣方向走。

CECI住係欽州街元州街果面，我要同CECI走多幾個街口先返到去。 後面3個人見我地跑梗又開始跑。

死啦，我係唔係應該將CECI奉獻比佢地3個自己走呢? 吊….我梗係唔會。

好彩平日都有做下運動，加上CECI唔重，我好MAN咁一下提起CECI上我背，揹住佢跑。 當時果3個人距離我地大約十幾米左右。

我唔理佢地追到有幾近，我揹住CECI不停向前跑，跑到去黃金商場條大街先望一望後面，佢地已經冇追我地。 我先放心少少，但我冇放慢腳步，KEEP住揹住CECI跑到佢屋企。

「啊…嗄…..」喘晒氣既我，去到CECI樓下跪左係地上，我真係跑到就斷氣。

「啊~ 唔該晒你啊BEN，岩岩好彩有你。 」 CECI係我背落返地，但腳步有點唔穩。

「嗄….唔洗….嗄嗄….」 我定返起身同CECI講。

「岩岩真係好驚啊，多謝你送我返黎。」 「啜~~」 CECI突然錫左我面一下，之後入左佢大廈走左。

我心震左一下「嗄…嗄….」 呆若木雞咁企係CECI樓下…

個故我睇左幾編冇睇落去
我記得開頭有寫過唔知開邊支酒就係離地
我仲係d酒友grp度share出去恥笑
原來咁已經係識飲威士忌

望過樓主個post 都入去無睇， 今日反工悶得制 就入左去 點知一睇就睇晒， 好想睇大j同Mandy 一齊

個個故我冇搭爹， 威士忌都唔熟，不過應酬經驗都唔少。本來只係想打下飛機，溝野心上進ol, 但 感覺就係tbb +港好式c奶格幻想曲。 ! 睇左兩野冇追了！講真中上流個game唔係咁玩，無錯要黑暗要賤格要方淫乜柒都有，但唔係咁流於表面。 太執著係個o的層面，未接觸過o既人可能睇得好hi, 但見得多o既係睇得好攰。

未接觸過~ 等我又睇下HI下先

我睇左10頁左右已經覺得好悶

Ceci

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (5)

---------------------------------

回家路上(一個男仔返去就冇咁驚) 諗梗CECI錫我果下係唔係受酒精影響之下既舉動?

其實自己唔係冇心動，不過來得太突然自己當時冇反應出黎。 如果比著係大舟，佢可能會錫返CECI之後就搞左野…

唔知道大舟依家同YUKI點? (當時手提唔算好似依家咁普及，加上我同大舟都唔太有錢所以大家都冇電話，我唔可以問到佢有冇下文)

諗諗下自己又好想知道大舟點，經過左自己屋企後冇上去，反而行去大舟屋企，想睇下會唔會見到佢送完YUKI返屋企後撞到佢。

我計過路程同時間，我應該會早過大舟少少到佢屋企，所以我係佢樓下等左陣。

一等就等左差唔多半個鐘，都唔見大舟返黎。 唔通佢早過我返左上去? 算啦，都係返屋企訓啦。 之後就一個人好冇趣地行返屋企。

上到樓就見到阿媽同阿妹兩個人係坐係廳未訓。 阿媽呆左咁望住我，我見到佢神情有少少傷感。

「你地仲唔訓? 冇事嗎?」

阿媽一見到我返黎就喊「嗚….嗚…. 阿囝…. 你個衰老豆唔要我地啦…..」

「下…? 咩事?」 我大驚。

「你老豆同下面隻雞一齊左，佢同左隻雞一齊啊。嗚….哇」阿媽竟然同我講老豆同左個少布姐姐一齊左?

「你老豆都唔係第一次去叫雞....嗚....哇........我估唔到去原本同樓下隻雞發展到咁，佢同個衰佬一齊左。」

「WHAT!? 點會咁!? 」我真係唔敢相信。

阿爸係一個好照顧我地既人，好勤力做兩份工。一份係執報紙，每晚10點幾就出門去做野，大約做到半夜4點左右就去茶餐廳廚房返工，做到下午茶時間就返黎休息。

就係阿爸咁勤力阿媽先可以唔返工，湊大我同阿妹。 係我心目中，老豆好偉大，所以我立志要讀書搵多D錢，要比好生活佢地3個人。

阿媽同我講老豆唔要我地，我既打擊好大。

「佢依家係邊啊?」 我好嬲咁問。

「佢岩岩同媽咪嘈完，嗚….嗚…..之後拎左D衫就走左。 我同媽咪追落去，見到樓下果個女人同佢一齊走左。 哇………..」 阿妹唔想阿媽再提想傷心事代阿媽答我。

「阿哥，我地點算啊….哇…..」

阿妹見到阿媽喊，佢自己都喊…. 我見到佢兩個喊到咁… 我自己都忍唔住同佢地3個人一齊喊….

阿妹問我點算.... 我都好想知以後點算? 有冇人可以話比我知道!? 我個家散左啦。

從來都唔會想像到自己屋企會散....雖然自己生活唔係太有錢，但我係開心既，阿爸阿媽阿妹，一家4口生活得好開心。

一家人齊齊整整咁生活已經成為左過去...

果晚我地3人攬住大家喊左一整晚…….

一次過睇晒
好好睇

即係野野食個飯，答句爹都要200% 雙蝸牛掙扎級280匹柴可膚屍基轉數，生怕講錯句就比人就地強姦，或食件餅都要精通宇宙歷史，以為睇緊tbb式c 奶劇宫深計 咁上下。

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (5)

---------------------------------

阿媽比我想像中快回復過黎，佢同我地講:「我會打工養家，你地都大啦，要照顧自己。」 之後佢就搵左扮工做，係酒樓做侍應。

阿妹佢就會幫手做家務 – 洗衫煮飯，叫做幫輕下阿媽手。

而我… 我真係接受唔到老豆一走了之，仲要係同隻雞走佬… 點解會咁? 係隻雞錯… 係隻雞破壞左我屋企，一定係佢引誘我阿爸，佢咁錫我地一定唔會唔理我地。

我一直相信唔係我阿爸既錯，我將破壞我家庭既責任推晒去個衰女人度。

見住阿媽要返工又照顧我地，我唔想佢咁辛苦，所以開始打工。果一年暑假我 一開始係做下M記炸下薯條咁，之後又做個派傳單等等，全部都係辛苦工。

老友記大舟係唯一一個知道我老豆唔理我地既人，但我冇話佢知佢係同隻雞走左。 佢知道左我失去左老豆好傷心，所以成日走黎陪我吹水，之後知道我要搵錢幫補家計，又同我一齊打工。

果一刻，我感到大舟個人其實真係好好人，只係身邊比較多女性朋友，比到人覺得佢好似成日溝女咁。

果時大舟知道我想搵錢就陪我一齊係M記做SUMMER! 得$2X蚊/Hour 不過可以有免費野食，對我黎講算係咁。 不過個男經理好惡，真係吊9我地D parttime/summer

但經理對D女同事(特別係靚女)咁好好人，唔會用把口吊佢地。 有傳說有個靚女M記PR就係同經理有路，所以係公司打橫行都冇人咁出聲。

從工作之中，我開始體會到識人比識字更有用，當然我唔會去同M記經理拉關係，我志不在此。 不過我心態上開始會改變左做世界仔，識變通左。

係暑假中，大舟同我由返工到收工都一齊，有時候收工都會一齊去下打波。 佢又會好好人陪我去公園或者係屋企天台傾心事。 令我係阿爸走左佬依個不愉快陰影之前得到一點溫暖。

到暑假中段，YUKI同CECI兩個人係我同大舟差唔多收工時去左M記搵我地。

YUKI 同CECI坐左係外面，YUKI對於大舟甜絲絲咁笑… 我看在眼裹面。

「喂!大舟YUKI同CECI黎左。」 係廚房炸梗薯條既我同做梗收銀既大舟講。

「係啊，YUKI黎搵我，佢同CECI黎想同我地去睇戲。 你尋晚話我知今日放工冇野做嘛，我同YUKI幫你約左CECI啦。」 大舟對住我笑笑口:「你點應該考慮一下CECI，唔好成日諗唔開心野。」

「哦…」 唔知道自己做咩事，知道YUKI同CECI一齊搵我地，我有少少唔太高興。

收左工，同大舟換好衫就一齊會合YUKI CECI去睇戲。

「BB，我地今日睇咩戲好啊?」YUKI繞住大舟表現親暱。

係後面跟住佢地既我，見住大舟比YUKI繞住…. 我個心好似比野刺穿左咁….

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (6) > 6先真!!!!!

---------------------------------

阿媽比我想像中快回復過黎，佢同我地講:「我會打工養家，你地都大啦，要照顧自己。」 之後佢就搵左扮工做，係酒樓做侍應。

阿妹佢就會幫手做家務 – 洗衫煮飯，叫做幫輕下阿媽手。

而我… 我真係接受唔到老豆一走了之，仲要係同隻雞走佬… 點解會咁? 係隻雞錯… 係隻雞破壞左我屋企，一定係佢引誘我阿爸，佢咁錫我地一定唔會唔理我地。

我一直相信唔係我阿爸既錯，我將破壞我家庭既責任推晒去個衰女人度。

見住阿媽要返工又照顧我地，我唔想佢咁辛苦，所以開始打工。果一年暑假我 一開始係做下M記炸下薯條咁，之後又做個派傳單等等，全部都係辛苦工。

老友記大舟係唯一一個知道我老豆唔理我地既人，但我冇話佢知佢係同隻雞走左。 佢知道左我失去左老豆好傷心，所以成日走黎陪我吹水，之後知道我要搵錢幫補家計，又同我一齊打工。

果一刻，我感到大舟個人其實真係好好人，只係身邊比較多女性朋友，比到人覺得佢好似成日溝女咁。

果時大舟知道我想搵錢就陪我一齊係M記做SUMMER! 得$2X蚊/Hour 不過可以有免費野食，對我黎講算係咁。 不過個男經理好惡，真係吊9我地D parttime/summer

但經理對D女同事(特別係靚女)咁好好人，唔會用把口吊佢地。 有傳說有個靚女M記PR就係同經理有路，所以係公司打橫行都冇人咁出聲。

從工作之中，我開始體會到識人比識字更有用，當然我唔會去同M記經理拉關係，我志不在此。 不過我心態上開始會改變左做世界仔，識變通左。

係暑假中，大舟同我由返工到收工都一齊，有時候收工都會一齊去下打波。 佢又會好好人陪我去公園或者係屋企天台傾心事。 令我係阿爸走左佬依個不愉快陰影之前得到一點溫暖。

到暑假中段，YUKI同CECI兩個人係我同大舟差唔多收工時去左M記搵我地。

YUKI 同CECI坐左係外面，YUKI對於大舟甜絲絲咁笑… 我看在眼裹面。

「喂!大舟YUKI同CECI黎左。」 係廚房炸梗薯條既我同做梗收銀既大舟講。

「係啊，YUKI黎搵我，佢同CECI黎想同我地去睇戲。 你尋晚話我知今日放工冇野做嘛，我同YUKI幫你約左CECI啦。」 大舟對住我笑笑口:「你點應該考慮一下CECI，唔好成日諗唔開心野。」

「哦…」 唔知道自己做咩事，知道YUKI同CECI一齊搵我地，我有少少唔太高興。

收左工，同大舟換好衫就一齊會合YUKI CECI去睇戲。

「BB，我地今日睇咩戲好啊?」YUKI繞住大舟表現親暱。

係後面跟住佢地既我，見住大舟比YUKI繞住…. 我個心好似比野刺穿左咁….

hehe

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (7)

---------------------------------
點解我會有依個感覺!? 唔通我鐘意左大舟? 不…. 唔係，我承認係老豆走左後，大舟陪我咁耐，日對夜對同我傾心事我係好開心。

但我應該唔會係鐘意佢。

由深水埗行去MK睇戲，沿路見著大舟同YUKI傾計，大舟冇同我講過一句… 見到佢地兩個有講有笑… 我覺得自己好似失去左大舟咁….

「上次唔該晒你啊…好在有你送我。」 CECI面紅紅咁同我講。

「啊… 少事姐。」 我眼定定望住大舟講。

「你冇咩事嘛? 唔….聽大舟講你屋企好似有D事發生左。」 CECI想關心一下我。

但我果一刻真係唔係好想講野，我想離開! 唔想再見到YUKI係我面前同大舟一齊…. 我好怕見到佢地拖手。

「啊…. 冇事有心啦。 CECI我好似有少少唔舒服，我唔想去睇戲…」

「下….咁我同你一齊走啦。 YUKI 阿舟，阿BEN唔舒服，我同佢走先，你地兩個人去睇戲啦。」

「阿BEN你點啊? 岩岩係公司你都好精神，做咩依家咁? 發燒?」大舟伸手去摸我額頭。

佢一掂我果下，我有一下觸電既感覺。

「嘩… 係有少少熱，塊面咁紅既….!? 你快D返去休息下。 CECI咁你陪佢啦。」 大舟拍一拍我膊頭示意我追CECI….

我無奈地轉身走:「我走啦，你地睇得開心D啦…」 果一下，見住大舟同YUKI一齊，但又對我好關心，我真係唔知道自己係點諗。 我自己都好似接受唔到自己鐘意左大舟，但係我真係控制唔到自己。

CECI「你係唔係鐘意左YUKI? 我見你頭先好似有少少唔開心!?」 CECI似乎好想知道我諗咩咁。

「唔係啊，點會鐘意YUKI! 佢唔係我鐘意果TYPE!!!」

「咁你鐘意邊種???? 靚女? 身材好? 定係要好似你咁讀書叻?」 CECI追問我。

但我覺得有少少煩，唔係太想回應。 我個心好亂。 其實我好想追上去大舟度，同佢一齊睇戲，我唔想YUKI同佢兩個人過二人世界!!!

不過禮貌上都要同CECI傾計:「唔知道啊，冇特別諗。 其實你可以唔洗陪我啊，你可以同佢地去睇戲啊。 我一個人返屋企就可以。

「唔啦，阻住佢兩個人。 得我一個好悶架。 都係陪你好，上次你又送我返屋企，今次比我照顧你啦。」CECI堅持要陪我。

我亦只好無奈地比佢送。 要一個女仔送返屋企好似好怪…. 但… 其實自己心態上係唔係都係一個女仔!? 我都唔知道… 只係知道自己回家路上都係諗住大舟….

CECI不停問我野，問下我鐘意食咩，有咩興趣之類。間唔中，我都有問返佢野，互相了解下。 不過我係冇用心去聽。

返到樓下，咁岩見到阿妹落樓。

「阿哥~ 佢係….?」阿妹笑淫淫咁，梗係以為CECI係我女朋友。

「同學，阿CECI!」

「HI 你好，阿妹~~」 CECI好有禮貌咁同阿妹打招呼。

「哦~~~ 你好CECI!! 哈哈，原來你識女仔朋友既，見你成日同大舟哥哥一齊以為你兩個搞GAY!! 好啦，阿媽放心晒。」阿妹講既笑完全刺中左我「今晚阿媽同我要去阿姨屋企食啊，阿哥你唔黎架啦~~~ 我去同阿媽講。」

「係啊，你阿哥好似發燒，佢要休息下啦」CECI搶住答。

「哦~ 咁你幫我睇住阿哥啦~~~」 阿妹做個鬼臉之後走左去阿媽返工間酒樓方向。

「我送你上去啦。」

「唔洗啦，我自己行到。 」我想推左佢。

「唔得，你病啊，夜晚你食咩啊!? 我今晚煮野比你食啦。當….當係報答你上次送我。」

「下…. 咁…..」

「咁咩啊，我煮野好叻架! 放心。」 CECI繞住我，個胸撞左去我手臂上。「行啦!」

我就係咁比佢拉左上去。

我勸你無謂浪費時間

你說得一點也沒錯！
好撚冗長同煩膠，一個飯局係咁套路
第二個又係咁，之後又出下菜名酒名
再黎心理攻防加上中二病句子
睇到好攰，作者都應該係好攰先唔作埋落去

唔通阿ben係final boss
係alice同大舟嘅最大阻力

大小舟情緣

不安
睇左咁耐先知原來 gay post

仆你個街中伏

more

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (8)

---------------------------------

「啊…. 嘩…. 你屋企有D咁既野架….」 CECI見到2/F大波少婦單位。

「係啊，唔好理啦，上去啦。」 我見到有兩個雞蟲出梗黎，唔理CECI比佢地脈甘甘望。

大波少婦已經唔再係果位仆街少布姐姐啦，已經變左另外一個女人。 (我冇入去，只係行上行落見到轉左人。)

而D雞蟲一般見到D女人行過一般有兩個反應。 1) 係眼望望 2) 擰轉身唔比人見到個樣 所以女士上落其實又唔係真係太危險，不過係會比D咸蟲用對眼強姦一下姐。

不過CECI上黎，我又唔想嚇親佢，所以都係拉住佢快D上去。

返到家中，我坐左係梳化平服一下心情。 CECI就坐係我一旁。

「你有冇去試過啊?」

「下? 試咩?」 我大感莫名其妙。

「我指你樓下果個啊。」 CECI指既係叫雞。

「痴線!」 我最憎係雞，因為就係隻臭雞搶走左我老豆。 當然，除左阿媽同阿妹，冇第4個人知道老豆係同隻雞走左。

「咁… 你有冇試過咩咩?」 CECI 面紅紅頭DUP DUP咁問我。

「下…. 唔….冇啊…」 我唔係太好意思咁答。 其實我自己都唔知自己性取向…. 亦都唔知道自己做咩事會鐘意左大舟….

係唔係因為老豆同左隻雞一齊，所以我對女人有反感? 我都好想知道!!!

「哦…. 你間房係邊啊? 你休息一下啦」 CECI企起身問我。

「果面，好啦你走先啦，我自己搞得掂。」 我都企身想請CECI走，因為自己想一個人冷靜一下諗下野。

CECI捉住我手拖住我入左房。

「你訓上格床上?? 阿妹下面??」 我係同阿妹同一間房，佢下格放左好多公仔，而我上格就放左D書同藍球漫畫咁，所以一眼已經可以睇出。

「咁你快D上去訓啦。」

為左可以快D打發佢走，我上左床。 點知我一訓低，CECI就跟面上左黎。

「喂…你做咩上黎….!? 」 我大驚…

CECI冇理我訓左係我身邊。

「喂…你做咩事訓出黎。我有病啊唔好玩啦。」 我好驚唔識點處理。

「你唔鐘意我?」

「唔係唔鐘意你啊，不過你唔好咁啦。」 我唔想傷左佢個心。

「咁你做咩咁抗拒我?? 你鐘意YUKI? 我岩岩見你望住YUKI同大舟拖手好唔自然，你肯定係鐘意左佢。」 CECI側住身，個胸頂住我追問我同YUKI係唔係有野。

如果我同YUKI有野，可以拎到大舟唔比YUKI接觸，我係會願意同YUKI一齊。果一刻我只係想大舟可以永遠屬於我一個。

「真係….」 CECI感到有一點可惜….

「唔係啊。 我冇野，你睇錯左啦。」 我伸手輕摸佢個頭安慰CECI。 「我只係唔知道原來佢地一齊左，感到有少少錯愕姐，我唔鐘意YUKI!」 我唔鐘意YUKI依一句係真既，佢搶走左大舟。

好似隻雞搶走我阿爸一樣，將我既夢想將我既幸福快樂奪去。

好好睇架~

阿文會唔係外星人

仆你個街,第一次追GAY故

樓主我求吓你唔好寫寫吓變gay故

屌你老味

屎屎

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (9)

---------------------------------

CECI聽到我話唔鐘意YUKI之後好似放下左心頭大石一樣，佢閉起眼睛嘟起錫面向我。

我係唔係要咀佢!? !? !? 我對CECI唔係冇好感不過咁好似好對唔住大舟，我又諗起大舟… 佢依家一定同梗YUKI好開心咁係戲院入面睇戲。

記起早幾日大舟同我係天台吹水，講起我老豆走左，我好怕自己一個人要撐起頭家我講到好大壓力。 大舟搭住我膊頭:「唔洗擔心，我會係你身邊同你一齊撐啊，我會支持你。」

聽到大舟咁講我真係好感動。 但依家佢就係同左另一個女人一齊…. 我好唔開心，但內心好清楚知道大舟同我永遠係冇可能。

因為佢係確確實實鐘意女人既真男人，而我呢? 我知道自己接受唔到自己去同男人一齊，家人亦都唔會支持我。 果一刻，我下定決心要自己同女人一齊。

眼前就有一個好靚既女人，我閉上眼吻下去。 接觸到CECI兩唇，老實講我係冇感覺!

CECI將舌頭伸向我口中，我覺得好核突，好想嘔…. 我接受唔到。

CECI停左望住我:「做咩事… 你係唔係真係唔鐘意我?」

「唔係啊唔係啊…. 我鐘意你。 不過好似好快姐。」我唔只呃住CECI, 我仲知道自己係呃梗自己。

「嘻… 你好好啊。 之前2個男朋友都好咸濕，唔似你咁。 你係一個好人。」 CECI攬住我覺得我好好咁:「我鐘意你，我地拍拖啦。」

「唔， 好啊….」 我唔知道自己咁既決定係唔係岩。 失去左大舟，所以是但同一個人一齊，好似好衰，但又唔可以比人知我鐘意左大舟。 特別係唔想比大舟知道，我好怕佢知道左會唔再理我。

我唯有將對大舟既愛收起心入面。

果晚，係我第一次同CECI一齊訓，但我地冇發生任何關係...

--------------------------------------

過左6年時間，我同大舟入左同一間大學，仲可以住係同一個宿舍同一間房，其實我已經好開心。

6年入面，大舟仲係同YUKI一齊。 而我身邊亦都有一個”女朋友” CECI。 好多時候，我地會4個人一齊出街玩睇戲食飯去旅行。 我地4個人都好開心，大舟有YUKI，CECI有我。 而我可以係大舟身邊… 其實我好滿足。

----------------------------------------

「啊…..啊…..BB點解你咁勁….啊….好耐啊….」 床上CECI正在瘋狂地搖動佢既身體，34C既乳房不住地上下搖晃….

勞斯和萊斯

屌 睇到扯左

好似睇緊大舟同Ben坐蓮咁

Gay佬對女都可以硬咁耐？

又黎一個反高潮!!! 正已評

恭喜您發現自己真正一面

可能雙性呢

我屌 好玩唔玩玩gay

今次真係估你唔到

發生咩事
上一個故係鬼故都勉強講得通，今次點解係hehe
求下樓主比番個正常甜故我啦

推

OMG!!!!! Sweet but Gay story!!!!!

重甜變gay故 咁大反差

大佬呀 你d故唔好咁出人意表得唔得呀

唔好變基啦

樓主油

屌你老母 gay都玩埋 邊撚度夠你玩

其實ceci都係鬼

agger 我要正常吊西故

Nice

都好合理，咁多免費tips，唔俾愛人俾邊個喎

老死

唔係幾想太基

文呀

唔好搞gay得唔得，我驚我會硬

屌你 樓主 第一次睇gay故

Pish

救命阿 我唔想要hehe故

屌 甜故變鬼故 兄弟變hehe

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (10)

---------------------------------
「啊….啊…. 我又要黎啦BB…. 啊」 CECI已經係第二次高潮啦，我今次又係一如以往仲未射我出住。

每次同CECI做愛，我都懷住極度唔願意既心情去做，講得衰D好似比人強姦咁。 對於”女朋友” 如果冇性生活係好怪既事，為左同CECI保持住”情侶”關係，我只好比佢強姦。

雖然我講到好唔想同女人做愛，但射精一下我都係會感到舒服。 就好似打飛機咁，我當左CECI係我既人肉飛機杯一樣，唔會有愛放上去，我只係利用梗佢。

當然，我係有去偷食。 去基吧係我最放鬆最開心既時光。 我點解會去基吧就要講下大學識既朋友 – 文仔。

文仔係二世祖，屋企做批發生意，所以佢唔係好比心機讀書，平日都係鐘意去玩多。 同文仔認識係因為住同一個HALL，識左之後佢就係咁叫我同大舟出去玩。

識左文仔後基本上尖沙咀至太子、西環至銅鑼灣大大小小既夜場都留下我地既腳毛。 溝女、飲酒、食煙等等好多野，都係文仔帶我地食。 大舟就係因為識左文仔，慢慢愛上去夜場識女一夜情。

而我陪佢兩個人去玩都會有女痴過黎，當然我唔會上D女，都係扮下野攬下D女吹下水。 係大舟同文仔各自攬住條女去爆房後，我都會同自己果件女女是但講過藉口閃人。

一日文仔同我地講:「喂~ 不如我地試下入基吧見識一下。」

大舟好唔想:「下…. 我唔係好想去啊，我唔想比D死基佬掂….」大舟望下我想我一齊拒絕文仔。

聽到大舟咁抗拒男人我個心係沉左一下…. 好痛:「去下啊，我都想見識一下。」

就係咁我第一次去左基吧。 入到去，全場係男人。 有好多大隻鬼仔、韓仔、ABC等等，個個都係好靚仔好有型。 入到去見到佢地個個都咁正，我真係好興奮!!! 不過我知道自己個心一直都係向住大舟。

果一晚我地入到去，同WAITER叫左杯野飲。 個WAITER係嗲聲嗲氣既，一睇就知係基佬，佢仲搭住大舟手臂講:「依~ 未見過你既? 第一次黎啊?」

大舟閃閃縮縮咁移開:「係啊….哈….」 文仔見到咁笑到格格聲，之後大舟吊7文仔:「吊都話唔黎啦，飲完杯野就走啦。仲笑…」

果次飲完一杯我地就走左，佢地兩個人冇再去基吧。 而我就多左自己一個人去玩。

第二晚第一次自己一個人去基吧，有個大隻意大利鬼仔過黎請我飲左杯野，之後傾下計。 原本我係有少少驚，個鬼仔同我傾計越傾越痴近我，傾傾下仲攬住我條腰。

開始掂我時我都有D抗拒，但係我又唔係話好反感。最後佢問我上唔上佢屋企傾計… 之後我上左去佢仲請左我食洋腸…. 最後仲係後面…. 好痛但又好有FEEL。

之後我就間唔中會去下基吧識下人。 當中識到唔少係上市公司或銀行高層，有幾個仲叫我去佢地公司做PART TIME。 我就係咁識到唔少人，係事業上慢慢向上爬。

----------------------------------

到左YEAR 3，大舟係房同我講:「我懷疑YUKI比帽我。」

「下? 點解既?」 果一下我係面上既表情表演得擔憂，但心裡卻暗爽的。

屌Gay Post…

喂屌GAY 嘅

屌 可以棄得故

Shit Ben哥啲股票料原來來自 gay bar

屌你真係變gay 棄故

咦，又屎屎

正呀喂

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (11)

---------------------------------

「係啊! YUKI依排好少理我，對我好冷淡」

「唔好唔開心啦，我有咩可以幫到你?」 上次老豆走佬，大舟陪係我身邊，今次佢出事我一定會陪住佢。

「你問下CECI得唔得啊? CECI同YUKI熟D」

第二日，我就當面問”女朋友” :「依排YUKI點啊? 大舟話佢F7畢業返工之後對大舟好似有少少唔同左。」 我好直接咁問CECI

CECI支吾以對:「唔… 我都唔太知啊，你知我又返學，唔係成日同YUKI傾計。 不過…. 好似話有人追佢啊。 唉啊… 你唔好問我啦。 你叫大舟自己問啦。」

-----------------------------------
之後我就同大舟講:「大舟，你冷靜D聽我講。 係，YUKI有人追，仲好似會一齊，你都係放棄佢啦。」 係，我係有私心咁加左D野上去。

「唔會既…… 點會咁…. 」大舟手都震晒….「我要同佢講清楚!!!」

「算啦你。變左心既女就好似潑出去既水。 女死女還在啊。」 文仔依隻魔鬼!!!

「NO…. 唔會，我唔信。」 大舟都係去搵YUKI。

------------------------------------------
之後果個幾月，大舟走左好多堂，去搵YUKI等佢放工，係咁跟實YUKI!

見到佢為左YUKI做辛苦，我係好忐忑下。 到底我係唔係應該放棄大舟呢? 佢根本唔會鐘意自己，我守係佢身邊都唔會有結果… 另一面見到佢為左YUKI變到咁痴身，我覺得好唔似平時瀟灑既大舟。

最後YUKI係大舟日夜守候管接管送之下，終於頂唔順，YUKI同左大舟分手之後正識對外公報自己識左另一個男人。

大舟收到依一個息息果日，成個人灰晒生冇可戀咁。 文仔一知道大舟分左手，立即叫我地去CLUBBING! 而我一知道大舟分左手，亦立即叫左CECI出黎。

CECI目無表情咁鬧我:「你講咩話??????分手???? 我同你一齊6年啦….」

「SORRY… 我唔想再呃你，因為你真係一個好女仔，我唔想再呃你。 你應該搵到個更好既女男人先岩…. 我唔岩你。 SORRY!」

「你知唔知我有幾愛你，你為左你比左6年你啦， 你依家同我講你鐘意男人?」 CECI打左我一巴…

「SORRY…我真係為左你好，我唔可以再呃你….」 因為我知道大舟分左手，我真係唔想再呃自己，我打算同佢表白。 我冇理會CECI，轉身走左。

去到中環會合大舟同文仔，果時大舟個樣已經飲到死下死下，一定到我地衝過黎攬住我喊…. 我同力抱緊大舟安慰佢。 果一次係我第一次亦係唯一既一次同大舟可以咁CLOSE….

「YUKI同左第二個一齊啦….嗚…..」

「唉~ 大舟咪鬼恐老豆咁，女去女還在，你睇你睇，對面街條女對波幾撚大，嘩…吊你睇你好…..啐啐啐…. 條鬼妹對腳幾靚….。 」 文仔一個人自HIGH。

「唔好咁啦，我會陪住你啊…阿舟!」 我好溫柔咁同大舟講。

「哇….哇….嗚….」大舟完全冇聽到我講咩。

「唉呀! 吊你老尾，咪撚成個女人咁啦，D女見到你條仆街喊到咁會走撚晒架…..上去玩啦，為左你我今晚BOOK左張台啊，成萬蚊架!!!!! 有台大把女會黎架。 大舟，今晚我地大把女架….. 醒下啦吊你。」文仔今晚情緒好高漲。

「唉啊…. 阿BEN咪撚理佢地，一齊拖左佢上去先啦。 」 我唯唯諾諾咁同文仔拖左大舟上FEVER。

“轟轟隆….DODOODO ” FEVER放到音樂勁大聲。 文仔就好HIGH咁叫到成台酒，又香檳又紅又白仲有幾打啤酒係咁隊大舟。

D女見到我地好似大豪客咁，都濕晒咁走過黎。

但我冇咩理自己身邊D女，我只係時不時偷望大舟，想搵機會同佢表白，但D音樂太嘈，唔好話表白其實大家都唔係好傾到計。 我只好等候機會，等送大舟返宿舍先再表白。

「我要嘔….」大舟比文仔同D女係咁隊酒，隊到要去廁所嘔，我立即推開我身邊D女上前去扶佢入廁所。

FEVER既廁所都係有音樂聲，相對上冇出面咁嘈，而廁所只係得同我大舟兩個人….. (機會黎啦飛雲!!)

想睇番甜故

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇 (12)

---------------------------------
「嘔……」 大舟廁格嘔到7彩，我係後面照顧住佢。 (後面唔係吊梗佢，真係扶住佢姐)

「唔好再飲啦好冇? 我地一齊走啦，返宿舍!」 見住佢嘔到咁辛苦我好心痛，我亦都好想快D同佢返宿舍表白。

「我要飲啊，我唔走啊~~~」 大舟搭住我膊頭講。「我仲要飲，我要酒啊…比酒我。 酒…..※鳴…..哇」

「唔好喊啦….」 我攬住大舟，個心跳得好快好快。 卜通卜通。 「大舟….我…」我係佢耳邊，欲言又止…

「哇……..YUKI唔要我啦，我唔想冇左佢啊….. 佢一直都好純品，點解啊… 點解一出黎做野就識第二個男人啊。 阿BEN，我好慘…我唔可以冇左佢….。」

又係YUKI…. 我唔想講聽到大舟講YUKI….. 「好啦，我地出去坐下啦」 我知道大舟佢會繼續係度喊同不停重複同一返話…

坐返低係，D女同文仔又不停罐佢飲酒。 我就係則邊邊扮玩邊睇住大舟，怕佢會出事。

玩到點幾鐘，FEVER越來越多人，唔知做咩身邊又多左幾個文仔既FRD坐左係度玩，又多左幾條女不停叫酒飲。 張單係文仔比，所以有好女黎呃酒飲。 而我都比幾條女圍住。

我左面既大波妹: 「喂啊....阿BEN快D飲酒啊…」 「哦….」

我右面既長腿妹: 「依…. 你掛住同佢玩唔理我，你要飲我依杯啊。 「哦….好好…」

坐最外面有個肥閪:「喂啊…. 你地兩個圍住阿BEN，唔得啊。 阿BEN陪我出去跳舞!」 「哦….好啊….去啦去啦….」 再係咁飲我怕我都醉左睇唔住大舟。

我就同肥閪出左去跳舞，條肥閪係我面向左擰右擰完完全全阻鬼住我睇實大舟。隱隱約約見到大舟好似攬住條女出左黎跳舞，大舟好明顯已經醉左。

我雙手搭係肥閪膊頭想推開佢帶走大舟，點撚知肥閪攬住我腰，佢真係好大力…..推都推唔開。 「喂….放手啊肥妹….」

「吓?」肥閪貼到我近一近

「我叫你死開啊，你阻住我啊…….唔好攬住我。」

「吓????」 唔知肥閪真係聽唔到定扮野。

突然大舟唔知係邊撲左出黎抄我:「有冇袋啊? 比我。」 見到大舟身邊拖住個大波妹。

唉…. 大舟都係要同女人一齊…. 我亦冇法子，加上我真係比肥閪捉到好實，我唯有拎左兩個CONDOM比大舟。 之後眼白白睇住佢攬住條女係度嘴。 ……. 我諗今日都唔係好時機去表白….

我好後悔果晚我冇表白…. 雖然個心知道一定唔會成功，但起碼自己有試過…..

過左幾日，大舟同我講:「兄弟唔好意思，可唔可以比你個床位ALICE用? 我想同佢一齊住一間房….」

我心碎了，但無奈地答應左大舟依一個過分既要求!!!!

--------------------------------------------

仲有一篇阿BEN故事就完，大家加油睇落去~~~ 預告下一個到文仔!!!!

你係個GAY佬故仔入面留言話想睇甜野.... 我好難唔寫HEHE野WOR....

我鍾意呢篇外傳多過主線

好在無甜 but ceci好慘

終於認咗
真係唔撚睇啦屌

個大波妹係Alice?

No la. Alice係大舟係大學樓梯識。 可以睇返第一個post

<新婚的我搭上了鄰家少婦 > 外傳阿BEN篇(完)

---------------------------------

知道要搬走，我搵左好多地方搬人想搬，但都係比人拒絕。 最後唯有返深水埗阿下阿媽同阿妹。

依幾年我做PART TIME同炒股有唔少進帳，同阿媽阿妹傾左決定唔再租E度，一來一樓一多左好多，二來依間屋有唔少老豆既回憶係度，三來我出面有OFFER一畢業已經可以全職所以供得到樓。

而我搬亦都係有私心，因為依度都有唔少大舟同我既回憶，大舟上過黎同我阿媽食飯一齊睇波一齊飲酒打機。 為免觸景傷情我覺得走都係一件好事，以後就好好為家人打算，比好D生活阿媽啦。

最後一晚住係HALL，我買左D酒同大舟兩個日傾計，我地講左好多中學到大學既事，開開心心咁市過左一晚。

「阿BEN真係多謝你肯比間房我，你真係我好兄弟… 以後我地出黎做野點忙都好，都要多D約出黎聚下。」 大舟感激地講。

「唔~ 放心啦，你好好地對ALICE啦。」 我係憎ALICE，亦知道大舟同我冇可能，我知道自己係要退落黎。 只要知道大舟過得開心幸福，其實我已經開心快樂，當然最好係可以同大舟兩個人永遠一齊生活，但冇可能發生既事都係唔好強求太多。

夜深，大舟同我各自訓係自己床上，大舟已經呼呼入睡，我望住佢好似小朋友般既睡相。 我要珍惜最後同佢兩人共處既時光… 回想返一直未有當面同大舟表白，我唔想自己後悔。

我行到大舟床邊:「大舟，其實我係中學時發現左自己原來好鐘意你，我好想可以永遠留係你身邊啊…. 你知唔知道啊????」 之後我輕輕吻下去….

我走啦大舟….

----------------------------------

5年後，大舟係酒店求婚。 知道大舟要同ALICE結婚，一個自己一早預計到但唔想接受既事實。 我用酒精麻醉自己~~~~ 個一晚我係人前扮到自己好HIGH

到左大舟要講出宣言時…

「Alice，我地一齊5年，經歷左大大小小既事…其實我…一早…我已經認定左你就係我入面。」係Four-season總統套房中大舟手持住1卡求婚鑽介戰戰兢兢咁講梗求婚宣言。

傳來四周好友大笑聲音，我大叫:「咪咁快入住啊，人地都未應承比你入…」 果一刻其實我真係好唔開心… 但我亦只可以選擇去接受同祝賀大舟你可以幸福美滿……
------------------
(完)

下一篇文仔篇，將會係重甜加少少靈異!!!
大家想我係依個POST貼定開新POST?

呀ben

第一次睇哂hehe故

無緊要啦 你繼續出就得啦

開個新post 好d

+1

Alice 點算係大波妹呢！

其實最想睇 Mandy 篇

其實mandy冇野好寫